一行一路唱願榮光香港 好撚有氣勢

好正

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

屌 已為你講緊一帶一路果d19野